新手拍片用咩相機好，真心求推薦

前睇用手機拍咗條片放youtube
兩個禮拜過咗10k
評論區俾人叫我改吓d畫質
求推平價好用（簡單唔洗技術最好）相機

Sony zv1

好似好pro，btw thx

我唔洗收音太好，因為我可以後期配音之前用手機剪片都係後期配，如果唔係d音質差到恐怖…

拍咩題材

FX3

dse

咩玩啦

第二個comment覆錯

咪玩啦

canon m50 mark 2

Canon m6/m50 mark 2 + 11-22mm lens

Or

GoProhero 5 + media mod

Mic use rode wireless go

連題材都無好難comment

XT4

Rx100

有啊dse片，我後台見到d觀眾大部都係18-26歲

A6400

Eos R6/ Sony A7c

Gh4

即係自拍，搵部對焦好、可以反mon，Sony a6400系列都唔錯

budget size 都唔講
講閪咩

咁應該係室內 坐定定 清談？
咁可能upgrade 打燈同收音出黎效果更明顯

zv1 +1

打燈 > 相機

ofc愈平愈好